［連登有愛］有冇人可以幫下我訂飛

Bigbang 最後一場演唱會真係好想睇 呢兩日完全唔夠人搶 聽日最後一日公開發售我又要返工連搶既機會都冇 連登有冇啲偉大既巴絲聽日可以幫下毒毒買3張21號688既飛 真係非常感激不盡 你地鬧我韓狗咩都得 真心學生真係食唔落黃牛飛既價 求好心巴絲幫幫我

感激不盡

己買到兩張2180飛 嘻

冇錢睇咁貴

最後一場既意意係佢今次係最後一次演唱會定點？

冇錢唔好睇啦 成700蚊不如食咗佢好過

Top就黎入伍 而佢5個入伍既年份都唔同 如果要等佢哋五個聚集埋一齊開演唱會就要等好多年之後喇

想睇多過食

上網打bigbang演唱會之後求其入個訂飛網買啦
食少少炒價好過比人湯

趕唔切了

嗚呀

點解無so要幫你買？

泡菜撚唔抵幫

愛乜撚 垃圾韓狗

Ok

一陣你撚狗人
買左唔比錢點

絕對唔會

佢原價收完你
再炒價放出去姐

有冇咁厚面皮